[警世] 學車真係好難，揾個好師傅真係好重要

大家出街睇路

好啦發洩完，希望快啲約到師傅操熟路試
之前係咪有個巴打上youtube自學，睇怕我依家都要咁做

牛師傅？

唔係
[member]姓梁[，喺連登壞師傅list度見到佢/member]

轉師父啦

衰咩比佢鬧呀？

利申返，師傅自認黃絲
教車嗰陣會屌林鄭同黑警，但屌我嘅程度同屌佢地一樣

仲有一星期ja邊轉到
同埋又要適應過另一架車

唔屌下你點會深刻

我都知自己衰嘅，但可唔可以唔好屌得咁重同教吓我點改

肯屌你咪好，最怕玩電話唔屌你

屌 我個師父 一路上堂一跟聽收音機跑馬
fail左一次就拿拿林搵過第二個

但真係好撚甘呀當足我林鄭/黑警咁屌喎

我都聽過有呢啲師傅，我學得差姐

點解唔學自動波，慳錢慳時間

一二一二隻腳呀

轉灣我就以自己膊頭為標準
膊頭過路口燈箱就開始扭呔岩岩好

貪過癮學棍，太睇少佢啦， 比我㨂多次一定自動波

早啲講可以介紹師傅俾你 唔屌有耐性
非打手

油塘路試難搞

咁佢又冇咁屌我

咁要睇你學幾密 有冇得諗答你唔到
我自己覺得轉車分別唔太大 但每個人感覺唔同

一個星期2堂，考前一日再加鐘囉，操作都係咁上下啦，架車咁有脾氣既咩

同埋就算真係適應到 都未必排到期俾你
一個星期真係窄窄地

咪害人啦

sorry囉

你師傅叫joe？

一二 一二隻腳呀

唔係潑你冷水，油塘嗰場係最難，你仲要話揸到咁，都好大機會要重考

油塘未至於最難
跟本冇一個場係包1 take

一係延期
一係照考，得咪好囉，唔得先轉師傅

轉自動波好過啦

不如比多啲錢駕院，又易教啲你重考啲錢咪又係同一次駕院差唔多，唔鐘意仲可以換師父
佢都係打份工，啲態度都好啲

咁你有冇諗過係因為你真係揸得好撚柒

又迴旋處又多死車

你考油塘幾點丫？
如果撞正返放學時間我就真係祝你好運

唔pass應該會

我仲要撞正放學時間
不過依家啲學生應該冇咁早放掛
之前練車見到啲學生亂鳩咁衝出嚟

慘⋯⋯我覺得你都係盡快搵個第二個師傅啦
使唔使介紹個俾你？我之前都係油塘棍van pass

下星期就考都揸成咁
難聽D講句真係屌得你少

油塘唔識一二一二就死得
以前學車見過前面架學神1波慢速唔比油上茶果嶺道
果條路斜到仆街唔明佢點解唔比大油

上過條仆街一堂
上堂係咁屌 又食煙

嚴師出高徒呀

睇怕可能要，同師傅八字唔夾

食煙真係不了

我臨考之前嗰日都係，睇住佢喺上斜中途死咗火，跟住後邊啲車全部停，咁岩去到我就停咗喺行人路中間好彩唔係考嗰陣咋

不過佢好惡，有錯一定鬧到仆街
你自問頂唔頂到先？

咁咪姐係同我依家嗰個一樣

咁撚危險

佢第一，二次錯係話你，第三次錯開始就會鬧

不過我又覺得真係學到野睇你頂唔頂到俾人鬧

係呀，真係睇你好唔好彩
有時未必關自己事都可能會令到你肥
油塘就更要打醒十二分精神

我依家嗰個都係咁
你嗰個姓咩？

好撚慘呀

睇祖哥學堂ok架

百屌成才

伍

跟過兩個都唔鬧 但第一個成日聽收音機
第二個就好有耐性
btw 屋企有set 打機用軚盤，平時會攞黎練
臨考係咁睇片

不嬲都唔明教人技能點解要屌住教
拆解晒成個概念比學生 通左自然會做到
屌住教對學生黎講好大壓力 越大壓力越難入腦

咪就係，我師傅就係唔識咁

祝巴打好運啦我都係考油塘但肥乙部
定啲黎就無事 迴旋處唔係太難其實
死車唔好咁貼 出茶果嶺道幾大都睇定先好出

屌出嗰度幾次差啲冇命

最緊要唔好猶豫 睇咗右邊冇車落黎 左邊冇車上
右鏡左鏡 慢放極力子俾油去

呢樣真，見到冇車唔好猶豫，立即一波放極力子俾油出。嗰個位慢慢嚟真係會出事

睇天時地理人和
撞啱返放學時間就真係⋯⋯
同埋油塘三條線都有迴旋處

嘩 咁就死啦
聽到油塘都知難考

咁又唔好咁灰，我原本都好似你咁諗，點知又俾我合格

睇準無車快手起步
極速1上2就唔會有問題
上斜比大油轉波手腳快

梁效堅?

唔係

梁效堅都好Q垃圾,見到既請小心

屌影撚衰姓梁

上斜唔比大油轉二波掋佢肥啦

第一次學車就預到呢D仆街,上堂早走,玩電話,一直屌又唔講點可以做好D,係咁叫我補鍾補鍾

唉屌不要再說了，呢區好多廢老亂鳩咁過馬路
你唔怕死姐，我要考牌㗎

轉師傅啦，唉屌睇怕我都要揾定新師傅

結果肥左啦,唉依家攪緊搵工野都唔得閒再搵師傅同報期.

I know that feel

其實考兩次實pass

我考2次棍波pass, 第2次pass
第2次我每個動作都用口講出黎
「打右燈，擰頭望下盲點，好冇車，cut 線」咁樣 樣樣都講

同埋觀察下你個師傅同其他同行friend 唔friend。我個個師傅個時幫我好多，我考牌個陣時，佢叫個同行教學牌揸係我後面幫我閘住後面d 車，好感動

我都諗過一路行一路用口講出嚟，覺得咁樣就冇位比人屌

睇怕我都要，同埋要轉師傅呀屌

4月份考永孝街棍仔，有冇好師傅介紹，睇完YouTube一街死車真係見到都驚

唔好跟我呢個就得，伏撚到仆街

個阿sir幾好人 自己廢
下星期考 成日斜路都比左油過彎

過灣唔好比油呀，手要快

祝樓主retake pass

頭先學完
有個彎扭太撚勁屌
加油

油塘passed

媽的貢丸你

我有時都會，師傅成日屌

有冇心得分享吓？
喺youtube自習緊

下我當年都係跟佢
無屌過喎 我仲棍van一take pass
覺得佢都幾有心教

考幾點 星期幾

痴線，好似佢話晒事咁
你話得就得咩，我都有嘢做㗎！
我係你個晨早搵個第二個師傅

第一take 油塘
肥泊車 pass 路試

其實轉右上山果條路係最易
全程攞到40左右慢慢黎
呢條路最難係第一個迴旋處出同最後迴旋處番黎
你入錯線 前面有大車都極易死
學車果時見過有個考車既出第一個迴旋處路口入左右線
俾阿sir捉佢去左巴士站停底
我果時有讓路線就乜春都停車
無哂車先出
仲有落斜果到好撚多死車 有暗斜位印住brake黎慢慢去啦

最難一定係落鯉魚門道
極撚多大車 斗車 死車
轉入去地盤又爛地 最恐怖係好撚多手推車
最難果個位係最黎唯一一段平啲俾你上3波
但果到又短又好多燈
一轉唔到3波又係

我果次考油塘就係最難嗰條鯉魚門道
重要啱啱好遇正個殺人王
仲要落大雨全程慢車冇上過三波

又俾我pass到喎！

不過連我個friend都話我好撚好彩，真係極少人可以唔上三波合格

巴
同埋約堂果陣我次次都係落堂就係車入面約定佢下堂

可能因為落住雨唔洗上三波掛

我覺得你就好似一個水泡 / 觀音兵
當佢見到嗰日嗰個時間冇人約，就叫你出嚟攝下時間

學車王有無師傅介紹?

其實油塘左轉果條鯉魚門道最難預測到，因為佢地盤入邊啲路口成日會變，我練車嗰陣試過前兩日學完，過兩日再去學就已經唔同咗樣

你兜口兜面係車到捉實佢約日子唔會好d咩

下？換車？
唔係用返嗰架車嘅咩？！

佢一屌你就鳩揸
佢地見你閪口閪面就唔敢多野講

下次會啦

佢仲有教自動波van同自動波私家車

嘩！佢玩到咁大
怪唔得知佢咁難約時間啦，個個唔同嘅學生搵佢約唔同嘅嘢，佢自己都亂龍啦

最緊要考車路段要上youtube 狂煲，師傅本來預我唔合格，但因為熟段路都pass左，因為你只要熟段路，好多野都可以預先知，同埋一諗係個腦諗定點處理唔同情心再落場實踐！

本來唔明點解要屌
坐過朋友車就明真係坐到好撚燥

睇緊袓哥啲片，仲有冇其他channel介紹？

不如你試吓搵我個師傅啦，惡就惡啲，睇吓有冇得諗急抱佛腳

我介紹咗我同事個仔去都一take pass

伍添富

我睇左祖哥同學車王嘅片，btw 強勢小小，唔識就問佢，有想試嘅野就要叫佢俾你試，有啲師傅好多野都唔講，我都係係咁問師傅先知返。

其實祖哥啲片已經好好，我學車嗰陣都成日睇，不過始終會有啲地方唔同同唔明，要自己再體會下

以前學車記得係教望前面，攞正條路同個軚對正中間就啱，好似係
聽完佢講完跟住做好自然就ok

參考下先 最怕倒波泊位

上網睇過 好多都話油塘唔易泊位 多彎難行 又會有時有人殺出黎咁

係 上網都係咁講 好多人無神神殺出黎 咁你就玩完

泊位練多啲就ok
反而路試先難搞

啲廢老條命真係唔值錢咁

本身11月考
全香港最多堵路果日 考官去唔到考場 考唔到
宜家延遲左1月中再考
師傅教泊位教得幾好 講得好清楚 咩時候cut線 我都記得條路線好熟
但係教轉彎真係唔明要幾時轉彎 轉左彎有死車係左邊 右邊安全島
好驚撞到右邊安全島 次次都係佢出聲提住先轉到隻彎

利申: 20號牌

係你主場講就預咗比你罵我弱智，不過教人野，唔大力啲屌你你會記到入腦咩。
唔想俾佢罵咪揸好啲，俾你勉強拎到牌出到街咪仲大獲。

利申有牌

希望考個陣唔好遇到

冇車練先死 次次要上堂用車勁貴囉

泊位師傅會教去到邊個位扭盡
邊個位回兩個圈
邊個位回盡
跟住做唔太難
控制到極力子慢慢泊就得

我之前學左少少 都係踩波 一波 轉二波 咁 暫時仲叫控制到

你係拎嚟返工?

個個出去學車都係學到一肚氣 比錢買難受
屌你老母垃圾運輸處！！

我早2年又係咁
果件廢老師父係咁屌9我,明明我對車完全唔識
屌我老母屌我,又話我蠢,我學到唔敢返
之後放棄左。
換左個3X歲既師傅,有禮貌好多,唔屌人,最後一TAKE過PASS

你自己ON9
你要記住你係比錢果個
比錢係請佢教你唔係屌你
我識渣車洗唔洗撚學呀屌你老母鬧撚夠未呀

唔係呀，諗住學多樣野姐
同埋屋企有車冇理由唔學㗎

點解香港學車制度咁戇鳩

油塘路試好多大貨車，泥頭車，石屎車...
反而如果落雨考車係最穩陣，唔會有路人亂咁過馬路

咪就係囉明明我係消費者嚟

十二月都好難會落雨喎

考多2次都唔得,轉自動波吧
唔係搵食,無咩所謂

我個老師都係⋯⋯而家得翻一個月上堂，究竟有無可能速成到有無人答答我

換師傅實際啲

btw我地會唔會係同一個師傅？

咩list黎 想睇下

P牌巴絲嗰個po

睇你考咩時間，繁忙時間會預你肥，所以唔會有心教

我局準考前一個月先去學
肥泊車 passed路試
唔緊張其實ok

可能換過個好啲 要屌住教既通常無料到 搏啲學生有問題或想知多啲時唔敢問，如果唔惡 啲學生問起上黎考起左自己就瘀皮。有啲人話咩嚴師出高徒根本唔適用喺呢啲情況，我理解係嚴代表要求高，唔等如屌住教
利申 我不是教開車 但估佢地心態應該差唔多

油塘有無好師傅？想補鐘

師父無爆鬧，好人，一take pass

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

多鳩餘成班香港人考完牌一係唔撚識控制架車一係駕駛態度差到仆晒街。

最緊要搵個唔屌人既師傅同埋唔好怕學多幾堂 學到你有信心控制部車 慢又得快又得就多數唔驚

其實要做足d望鏡動作仲難過出迴旋處

利伸油塘一take pass ，考果陣臨出迴旋處仲有個廢老係馬路推車仔

有個姓劉，死肥佬又係好差，呃錢，上堂打機睇電話，有錯只識屌人用粗口果隻，但唔會教你點改進
tel: 6077 xxxx

巴打！我啱啱喺Facebook見到個咁嘅post . 你睇吓係咪你個師傅嚟？？

唔係佢呀放心

我想講我今日竟然合格
差啲撞死狗，好彩停得到
如果因為隻狗而肥實煮撚咗佢嚟食

油塘，天光道最閪，撞正放學時間真係等成6,7分鐘都出唔到路口，你一鳩出就

我覺得私人師傅實會屌得甘過李健或者駕駛學院個d
因為你炒爛佢架車就手停口停

利申
唔係幫樓主師傅講好說話
淨係報過李健同駕駛學院

記住 謝恆樂 都係仆街師父
係又屌唔係又屌，特登收埋d野唔肯教
臨考試會威脅唔借部車比你
太多仆街野講唔晒
幾年前跟佢學，依家有親學車post 一定唱衰佢

油塘其實唔難嘅 總之有時間就去補鐘

利申 一take 上山

識考一定考鴨駕

其實有人沖出嚟你dup得快過個考官你就贏

以後揸車都係咁㗎啦 無啦啦有人喺車隙之間沖出嚟咪仲危險 唔通到時可以車撚死佢然後話停唔到咩

原本排左下個月重考 但臨時有事要延期 請問要排幾耐?